得罪講句, 塗毒呢招技能真係為革命而設

革命份子專屬技能
塗毒:
(範圍效果,dot)
向對方建築設施塗抹病毒, 令對方多人患病做成永久傷害, 甚至死亡

唔洗裝備武器; 冇直播畫面; 冇頭破血流; 對方死於自然; 可以一命換百命
唔會失民意民心; 唔會影響國際戰線; 唔會未出招就比對方拉鳩左; 非恐怖份子技能
屌鳩你, 呢招根撚本係為革命份子而設

唔好 輸民意
俾條武漢佬走..

有可能潛入黑警宿舍進行精確打擊咩？

移動式生化武器！

如果發現自己中左肺炎！一定要將自己d充滿細菌既尿 口水 鼻涕 屎 汗 收集一個膠樽仔到，行過狗宿 狗屋 一定要hi落門柄 大閘 lift掣！